諗諗下mpf話就話轉北美，但都用港元計，其實同美元脫勾會唔會渣都無

除非港元全部變廢紙0價值+擠兌，否則當下都係用 美港匯，你拎到mpf個下都可以用接近匯率換番做美金

揸美債

MPF呢啲不嬲當倒左落海